M記因應環保換咗飲品杯

將紙杯換撚咗做膠杯 隻膠仲要幾厚吓, M記真係當環保撚狗咁撚
等睇環保撚大鬧m記

即刻有環保撚負皮

一支飲管唔係好夠 下次攞多支先

又老屈
特飲先用呢隻杯

凍幻茶不嬲係膠

應該話佢個膠杯換咗隻又大又厚身嘅

大家原諒佢，協助佢融入現代生活啦

> 將紙杯換撚咗做膠杯
繼續努力兜

唔兜

樓主你走先 我頂住

m 記妹都支持環保唔用套

環屌m記妹

乜嘢係凍幻茶

直必腸？

係咪可以重用嫁?

哦！原來佢係打錯字我仲諗緊乜嘢係冰幻茶添

邊隻字有錯

有人用一支飲筒飲嘢？

一向用開六支

我每日都會拎啲掉落垃圾桶
等你地啲人拎唔到
用少啲就環保啲

樓主見識小就唔好衝出黎柒